好凍，攬住我

女人=雞

Gay

咁你又溝雞仲叫一隻雞做老母咁撚折墜啊？

幾時死

駁唔到

同樓主講